邊個再話cga係黃

同埋邊個kol再幫佢做野

CGA = Eric Yxung = 炒狗扮IT人

呢個所謂嘅電競館完全無誠意 勁少搞比賽 大把競技game可以搞比賽啦 三個月都唔知有冇一次

佢個電競館冇生意都仲未汁 原來係咁解